Ming狗：你班黑衣暴徒唔夠警察打就搵我黎出氣？未撚驚過

有無搞撚錯 過左24個鐘仲未跌穿30萬

Ming仔：你班亂港暴徒係咪比警察打撚到傻左？即管un撚飽佢，我聽日再買過

不推文 齊開花 救理大

同大家update下最新數字 17/11/2019 17:49:26
Facebook 跌 -21% (-80108 Fans), 仲有成 304243 人未 unfollow!
YouTube 跌 -14% (-70000 Fans), 仲有成 428000 人未 unfollow!
Instagram 跌 -14% (-27815 Fans), 仲有成 167595 人未 unfollow!

Data Sources:
- Facebook (2019-11-03) 384351 Fans
- YouTube (2019-11-03) 498K Fans
- Instagram (2019-11-03) 195410 Fans

唔好比佢停！

點解唔可以一齊做禁個掣好難咩
你ming狗打手黎？

wfc

真心講 幾硬淨

已un

為左哩啲茄喱啡屈手足打手？
之後先清算哩啲垃圾啦
個unfollow 掣對前線幫助唔大
有時間理哩啲茄喱啡不如入Twitter
禁多兩野retweet

呢樣當然要做 手足唔係condom
但有時間既順便懲罰下呢條柒頭都係必要既

5:54
303995

又想學大波man 啊？

睇得ming狗多數係港豬
佢地又點會un

推

冇follow過點un

咁燥做乜
冇科又點un

其實好多都係比錢買

可以report